認真，老衲將會喺崇禎三百九十二年三月初八前往靖國神社進行平成年最後一次參拜

信住先

出家人咁有錢去旅行。

read.